矮撚拜年應該點襯衫

各位巴絲幫下眼

利申 163cm 60kg

著白色背心孖煙通人字拖

咁樣？

下身呢

呢幾日好凍咩 著咁厚

矮撚唔好出街啦 俾人踩死都唔知咩事

年經

好可愛

矮加厚衫=online game入面啲矮人

咁襯冇乜野……如果你高返啲嘅話

冇人care你點着，有着衫就可以了

矮撚點著都柒
算啦